無啦啦整場1:6！？聽日仲要返工架

笑撚到醒撚哂訓唔著，點解要曲線逼害其他球迷